［香港吸毒臭雞］{專業雞｝而家250q

雞就係雞 所以話你唔識做人
同埋呢 用下你個死人腦
會唔會真係有人會upload自己張相上黎呢到

有幾撚正啊臭雞
睇過

拿拿拿 今次唔係我話你呀
係啊鷲哥講架

玩 lf2 返5p

( Show Blocked User - 有馬公分 )

死臭雞

護主犬

不了

私人恩怨自己搞掂啦，當依度係咩丫

勞工糾紛去小額錢債啦